有無Ching 張灰衫狗單野，簡單整張一目瞭然既圖，等可以係網上瘋傳

？

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊
[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

Now淨係影到佢逃走之後
至於佢點解要逃走
我發現幾個疑點
1. 便衣警點解冇帶委任證
2. 佢既身份係點俾人發現

我推測佢可能係
1. 帶頭衝擊(有相為證)

2. 叫人唔好衝
3. 趕住番工

暫時覺得第一個可能性最高
希望有其他相/ 人證

source：隔離post
齋哩2張相就知道 暴徒=警犬